====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: la position de la ville dans la géographie européenne , au cœur de la triangulation Paris-Londres-Bruxelles;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

